左一巴，右一巴，Tesla又上返

最後
逃生門